[真係咁橋？] 蘋果跪低 iOS將禁台灣旗！ 連登仔：雙十節唔舉台灣旗

今日有兩個post
[突發] iOS 13將會地區性禁台灣同香港國旗emoji

寫給香港抗爭者：請勿揮舞青天白日滿地紅旗，雙十節是台灣國殤

兩邊好似平行時空
一邊連登仔狂撐台灣旗
一邊連登仔狂踩台灣旗
真係好易呃
好多on9

舉埋美國旗

帶風向好易

之前話唔好舉美國國旗
九月又話要提早九點窗邊嗌
成日話咁做咁做民意逆轉
跟住意見不一就無人做
次次都係咁

[Twitter要人] 賀台灣國慶, Apple已經同我地講左用邊支旗

推！

好多風向差狗

每次有人做乜乜乜都有班人出黎話咩反感
雨傘開始已經話咩共產黨好嬲
之後黑警叫示威者做甲由,我地話佢去人化,比喻NAZI 一次
之後CHINAZI 又一次

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

推